各位想不被捕，第一件事係當自己特務

1. 要記住，除自己極親信外唔好信其他人

2. 係任何場合不可透露夢境，最多屌下林鄭就算

3. 通街都係閉路！通街都係閉路！通街都係閉路！我親眼見過好多手足係有閉路情況下除gear，請問你點知個部閉路唔會有直線send去狗總？

所有開始要習慣自己係特務，先可以做到不被捕

香港人加油！

呢種思想唔錯

Push push push

Everyone can be a spy ... like bond

不嬲都係依個心態

絕對係咁